支那人最憎既日韓港幫支那人埋單

相反
好朋友金仔 俄仔：憑我本事封關 做咩要比你入 屌你老母支那人

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Los Angeles(NEW!), Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

P牌無得推，得閒就入去推

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

要求立即停止所有非緊急服務

打贏左之後會調轉黎講

抗疫保命
推翻政權